19大政治常委有中英雙語....

反了反了

屆屆都係咁嫁啦

屌佢個老母 特登煮好個麵睇電視 一坐就插播呢條仆街係到鳩噏 on撚9